有無手會原諒伊卡迪偷食

伊卡迪在今年一月被褫奪國際米蘭隊長之位，之後被排除在球隊訓練之外，在季前熱身賽亦繼續被教練干地投閒置散，直到轉會窗關閉的那一天，這名阿根廷前鋒終於確認外借一季至PSG。

有傳祖雲達斯、拿玻里、摩納哥及馬德里體育會都對伊卡迪有興趣，但他與國際米蘭續約一年至2022年後外借，惟據報PSG在租借期後亦可選擇啟動7000萬的買斷權。

Nara在阿根廷的一個節目上，談及這次轉會的細節，她說：「我能等到最後一刻，是因為我有秘密武器。孩子們在意大利上學，所以我們會在米蘭及巴黎兩地之間生活。我們有3個選擇在手，我認為這對我來說是最差，因為我要回米蘭陪伴孩子，但對伊卡迪來說卻是最好。有很多意大利球會都想要他，那會是個較容易的選擇。」

26歲的伊卡迪效力國際米蘭期間，共上陣219場射入124球，預料他最快有機會在9月14日代表新東家PSG上陣。

伊嫂 賢妻

有無手足

比女人仲要係老婆做經理人

仲要係有派帽前科

Wanda 如果係賢妻，阿嬌同柏芝都係淑婦喇

李鵬無殺人

咁靚女嘅老婆，伊仔應該生性啦

40幾？

假膠 不推文

32